近排剪左條3語文宣，希望岩大家用

入面有中英日文，大家睇完比d意見小弟
如果要屌屌得細力d

推

🤥

我剪得好差咩，做乜冇人睇既

最後一推